一人一個屙屎屙得爽既商場廁所

K11,個廁格仲大撚過我間房
次次屙屎都專登去個到

新都會廣場頂樓

唔撚洗講，一撚定係太古

痾個屎都要特登行上頂樓
你都幾神心

K11 musea 5樓 記住係5樓 同低層質素高幾班
個廁格入面有埋洗手盆 超癲

希慎地庫超市個廁所

Ifc商場

唔係翻身過果間

之前係果度返工
除左夠大之外其實冇咩特別靚
星期六日多鬼婆同大陸客仲臭到hihi, 太大佢地清潔搞好耐都唔掂
宜家好多好過佢了

平時專登坐的士過去痾

西九龍中心

IFC急屎梗係行過去Four Season痾啦

係,其他真係冇得比

我就係想入黎講k11，方便又舒服

Landmark

個度個啊叔好好禮貌

清識貨，係k11先屙得出

德福

搭西鐵成日要係tst轉車，所以好多時會順便去埋廁所

連入去洗個手都唔願

清口味重左啲

真男人

APM 粉紅色廁所

喺K11屙過一次真係好撚爽

沙田市中心

一定係timesquare 個度廁紙最高汁！又乾淨

呢個真係冇得輸
好少可出街屙屎係坐落廁板
平時都係凌空屙辛苦過扎馬

屌靜啦 一間比垃圾港燦屙到污糟晒咁點算

係咪呢間
行入去感覺似去高級餐廳食飯

西九廁所，去6樓啦，雖然都係殘舊，但相對黎講乾淨d

灣仔利東街公廁隔離

慈雲山中心

啱呀 一陣搞到好多人去

K11 我會去Hyatt regency

竟然無人講ELEMENTS

係

清識痾

綠楊坊二樓

lee garden

K11個廁所仲乾淨過我屋企個個

半島酒店商場地庫

鴨寮街公廁都乾淨過佢

中意去ISS藍色流動廁所，
每次都柯到好high。

太古廣場 PP
個廁格好撚大又高樓底
屙得好舒暢

Pacific Place

冬天洗手有暖水

街市廁所呢?

又黑又暗又濕又臭
全港最垃圾商場廁所

一般般咋喎

希慎

入嚟仲諗住有屎圖睇

我反而唔中意太大
太大我會有種唔安全既感覺

覺得最正係翻新後既APM
唔會太大
門夠高身 有安全感
又幾乾淨
新淨唔洗講

太安樓廁所 好撚正 建議大家一試

夠隱蔽

太古廣場

入去食牛雜

裝緊修呀

我見過ifc 廁格個廁紙架有屎，我以後都無再去

呢個必定係第一

Apm

旺角洗衣街公廁

半島地庫好猛㗎喎

朗豪坊我會去高d

置地廣場，mo lobby 上一層個間

文華東方

我會去10、11樓

長期排隊
咪撚搞

一時時 3期個個好撚污joe

去得點解唔去返酒店個廁所

但佢清潔得幾密

much better than hysan

我會去低2條長電梯1-2層
不過而家走波鞋街果個商場多

好耐冇去，唔知

但就算幾乾淨都唔會坐落去

我以前搵過但搵唔到，位置幾樓？

我喺屋企急屎都會過去痾

數碼港果個…

圓方講咗未
佢個廁所世界級

青衣城
金鐘太古

V WALK

Skypark長期多人
寧願行都返去朗豪坊 唔使等

班支那人入主後冇去過

園方先係真boss

咁係少d 2層加埋得8格

好多更正...

講咁耐都無人貼圖

陰陰暗暗咁

你地成班都無去過

數碼港果個…

PP講左未

咁春遠

timesquare啲廁紙真係好高質
唔知點解軟淋淋
但冇話覺得好乾淨

但係痾得最爽

放個屁都香d

又一城

timesq勝在高層商場少人
山洪爆發都唔驚

一期嗰個啲燈光暗到伸手不見五指

海港城

去利園啦 方便啲人又唔多

成日掛太古喺口邊嘅
一定唔係專業屙屎師

太古坊

前幾年去園方痾shit 屌你老尾又香薰又剩 冷氣又猛
仲要好鬼乾淨

咁先有氣氛

希慎誠品果層個廁所 唔洗同人迫

屯門Vcity 都ok架

好撚污糟

洗完隻手仲污糟

利宛2期 正到癲

海之戀商場
個自動感應沖廁又唔會太敏感
岩岩好

五樓嗰個都ok

Elements 係痴撚線級數 上面個啲都還好

大商場黎講，海港城最撚垃圾

去高級廁所食飯？

K11 musea 樓上個啲獨立廁所靚到想check in住埋

西九龍中心個廁所究竟有幾恐怖?

PP三樓

好似好多工人去咁 已經唔係成日經過 但但次次都撞到工人

行屯門市中心個幾間大商場，想爆石 首選我會沖去vcity

依家無左班蝗用是ok的但太古pp最撚正

屯門俾人住架咩？

屯市真係搞唔掂又細 又濕氣重

Led Garden VIP lounge

美麗華二期高層，個商場本身無人行

真

希慎成棟都好舒服

低層都已經全港最top之一

識野，超越唔到

旺角波鞋街對面公廁
針筒都見過

K11 musea

一期最正

愉景新城都唔差

康城商場

我有一段時間好鐘意入女廁痾屎 事先聲明，我唔係變態佬，我唔會執佢地用過d m巾黎聞，亦都唔會響入面打飛機 我入去真係為左痾屎，不過我既痾法有小小特別 我入到去唔會即刻痾，我會等有人入黎先開始痾 聽到有人入黎之後，我會好用力咁爆d屎出黎 唔知點解，我好鐘意俾人聽到我放屁痾屎既聲，一諗起佢地聽到我屎眼發出既聲音，我就會痾得好舒暢

再講多次，我唔係變態，我只係鐘意痾屎俾人聽，就好似有d人鐘意唱歌俾人聽一樣 不過我已經好耐無入女廁，因為驚俾人捉到以為我係變態佬 依家我痾屎既時候會求其打個電話，然後痾俾電話入面既人聽 如果你接過d電話，一聽就砵砵聲既話，好有可能係我打黎

銅鑼灣利園

賣衫嗰幾層太多人

次次去銅鑼灣都走上3樓屙屎

PP 冇得輸，廁格大，清潔得好密

今年裝修完冇耐
不過都係死下死下

杏花新城

鴨寮街嗰個公廁
真係毒撚集散地

仆街 係到爆曬d正廁所岀黎 以後仲點去果度屙呀

雅蘭中心
好撚香
經過都想入去索吓

真Vcity多格數 爆石爆得耐唔怕俾人屌

污糟過公廁

我都係多數地庫柯

pp 屙到唔想走

一個單掛鉤(螺絲)

約莫六七年前，青衣城同圓方都喺神枱，依家已經無人講

K11 musea好正

希慎最底層
個廁格好有安全感
不過好似裝修緊

咁耐都未有旺角公廁

買飯盒入去食好c服

德福第二期
因為多格

一定係修頓球場廁所

邊層？上次去2定3，伏撚到
雖然已經好過唔少場

尖沙咀donki入面個廁所
即係Mira嘅廁所

其實都幾一般下

唔知 google出既相

Exactly
好多新開嘅商場都好過佢

包括上面有人提 V Walk

未入過musea
可能因為個廁所要專程行下先得

利舞台

musea個廁所真係好靚，又香有陣澳門商場/賭場味

有埋洗手盆果d 都高質

囍帖街

皇室保 地下

Elements 有時唔多人
空曠唔會臭親人

佢個屎坑位大到可以泊車

新城市4樓好似新裝修
幾似酒店廁所

Landmark 冬天有埋暖水洗手

musea, pp, landmark

正

每個厠格都大過殘厠, 光猛乾淨, 厠紙梘液抹手紙供應充足, 已經滿足晒我嘅要求啦

圓方 不解釋

識揀就應該過去歷山嗰邊Starbucks格嚟個廁所

屌咪爆啦

河內道有酒店出入口，搭𨋢L字往酒店大堂。
以前商場地下同3樓都有通道去酒店，宜家疫情封撚左。

慈雲山

有冇人組團去K11 musea 5樓？

曼谷 TERMINAL 21

朗豪坊6樓

去半島地庫不如去返酒店一樓Verandah格嚟嗰個啦

靜啦

講太古戈班應該唔係女仔嚟
試下入女廁先

Cova格嚟嗰個好正

無人講yoho?

本身都想講二期
同埋佢廁格夠隱蔽,爆石都爆得爽啲

男都普通啦有更佳喺左近

依家知了

勁多廢老出出入入大聲講電話都叫爽

識去一定係去酒店廁所

好普通咋喎

K11 musea , 每層廁所唔同theme

燈光太暗 廁格好逼 閂門對腳會撞到個座廁 叔叔好懶 唔清潔
而且有啲難搵

Lee Garden

殘廁coffee, 明未？

諗起都覺得刺激

中環街市公廁

唔係ifc咩

food court上一層已經夠

真 翻新咗有廁工差好遠

同機場T1 7樓個新廁所一模一樣

ICC

坑口連理街商場

單野係ifc

我講緊自己黎…

好撚曳...

屌柒咗
張圖唔係太古

廁格勁迫，同埋都幾污糟

出閘疴咁神心？仲要15分鐘內....

K11 musea
豪華到

利園

我見過朗豪坊
起碼有2次有人偷窺

識野

女仔最緊要係廁所有消毒廁板液，廁格最好四四方方
太古啲格局好斜，每次行入行出都要望兩望先識行

道門最好掂地+密封，有隙太應聲無辦法盡情發揮
最好就少人同埋無清潔呀姐喺你爆完石開門之後好nice咁講你好

講咗咁耐都未有淘大頂樓？？（三聯隔離）

個感應又敏感，痾痾下自動沖廁要彈起身

元朗廣場

垃圾

都細

之前係PP附近返工好鐘意放工行上Conrad柯屎

波街市果個新商場仔 唔錯
同 埋 新k11 既厠所

下 yoho好正喎 屙得好舒服又乾淨

女廁？

未出過城？好撚普通咋喎

pp
好有自己空間, 幾臭都無人知

勁大 訓覺都得

先唔講PP大格女廁真心污糟
最大問題係佢哋仲用緊感應式沖廁
屌爆爆下石佢係會自己沖你㗎

地獄級廁所

K11個場好猛

中環遮打大廈

Lm

Vcity

話說以前細個去廁所成日見到類似呢款自動換套嘅廁板

但近年好似完全絕跡

笑咗 以為機場新裝修完係炒佢

上次痾完差啲想去投訴
其他場而家疫情都會封咗自動沖廁

K11>圓方>pp

pp以前高登吹到好大
但第一次痾個陣反而因此覺得失望
冇想像中咁高級好痾

We go mall

開飯啦!!!

大商場就係人都識去, 有幾個地方大家有咩屙屎提議?
深水埗, 高登一帶
九龍城
佐敦

頂樓公園隔離果個就係

男廁 log on嗰層
佢地會爬上廁架係上面裝你
或者隊部電話偷拍
痴鳩線架

唔敢去了

新界區既話
V CITY 同 YOHO MALL 都唔錯

勁細wo

DB Plaza

如果唔係頂唔順真心唔會去

HKCC

沖力唔夠
幾格廁紙都沖唔走

屌 男人屙屎有乜好影

緊係兆萬free style痾係邊都得

平民黎講將軍澳popcorn算幾好

朗豪坊 電梯最高個層 再落兩層

沙田新城市

羅湖火車站

懷疑係gay佬集中地
有時連登都有d男廁偷拍係朗豪坊
好撚恐怖

我係睇睇下電話熄mon
反光見到嗰人頭突出黎望
鬼片咁
一發現就聽到隔離衝出門口

樓上已經有偷拍相

好撚恐怖我成日去郎豪坊屙

千祈唔好去log on 同 無良印品 嗰2層

機場，廁格寬到可以放埋行李

Popcorn

八樓food court果個

傻既 緊係唔會share 出黎

Lee garden個堆
成日都冇人唔洗等

清，高汁推介！！！

洗衣街公廁

PP 夠晒乾淨闊落
Landmark都爽

太古

佢急屎 爆爛皇室堡

Ching 咁重口味

每個殘廁廁格都有洗手盆架啦

留名

唔知邊層
但喺log on 同 無良印品 嗰2層瀨過野

最好一定係上面天仁隔離嗰個，次次爆都無咩人

台北101

喱個日式洗手間真係無敵

超市個廁所真係極品 又靜又隔音又乾淨夠曬入 人流少

Ching你係個到住？

係 基本上可以坐成日 好快要預約

上次去o左 靚撚到仆街

邊度k11先

之前去買衫都冇乜人

舊左喇

廁所呢d 好睇 新唔新上市

element 啦仲洗問

想問有無邊個係好似日本咁有噴水馬桶

真 其他比唔上

南昌v walk

但其實呢個廁所要兜好耐先搵到

PP
Element (少人個陣）
Alexander

打完邊爐 聽日去SSP 好撚驚肚痛

harbour city海洋中心4樓

連城廣場個廁所正到痴撚線
最撚閪一定係荃新天地

屌佢老母幾時先肯轉酒精
而家嗰啲泡沫好撚核突

觀塘地鐵站樓下嘅公廁雖然唔係商場 但女廁真係乾淨到你吾信

嘩屌

去過mesea好多次但係無去過呢個廁所，有次同個朋友鳩行，行行下大家見到都
都幾唔就腳下所以又大又無乜人

痾過先係真男人

more

公廁hunter

唔好玩啦
將中嗰陣檸檬香薰味好撚臭

你話我係懦夫，咩都好
我寧願去忍住去對面d 正苦合署都唔用佢呢個

邊忽日式 有冇得洗屎眼

圓方

我次次去深水埗都諗定去邊個廁所

如果近南昌行去V walk 必要時搭車去旺角 荔枝角

我試過有次食完換仆街酸辣粉
行緊黃金嗰陣先嚟料

即刻call uber 返屋企 (10 分鐘車程）
我諗都冇諗過要喺嗰頭屙

大有鬼用 勁臭

Apple store前後左右都不了

k11 musea
圓方

Landmark 隔嚟中建

呢個好笑

Lee Gardens

Musea有個大理石牆design嘅廁所靚到皇宮咁

澳門MGM 個toilet...好似藝術一樣

我都去過，好似去咗酒店咁

好香

聽朋友講係新世界起，落重本全靚料野嚟
今鋪要多謝雞排妹
唔明點解啲人話個商場恐怖 幾特別幾正
雖然死過人

最尾嗰格個尿兜同最尾嘅廁格痴埋一齊
如果我痾梗尿人哋廁格出嚟就被人睇曬

Overall都算top tier

死過人

笑撚到我傻

長實商場不嬲都劣，成本計到盡

lm

V walk 都唔錯

今晚決定忍住唔屙
聽日先過去一次過

高鐵通左之後圓方大不如前
廁所臭左勁多

幾年前既圓方真心正
ching近排有無去？
差左好多

係咪商場高層個厠所

大把人入去蛇王

無啦前幾年有fd係園方上蓋住成日過去玩
先有機會去痾shit 宜家條友移左民

啲廢老成日去完唔沖廁
仲要喺入面食煙
成個廁格臭到仆街

葵芳要去廁所 一定係去劇院屙

但係musea個場浸香薰味都幾難聞下

Skypark又細又污糟

葵涌廣場

好撚污糟喎

講起廁所點解觀塘apm d廁格長期full
就算旺角銅鑼灣d商場都唔會啦
完全唔知d人係入面做乜9

YOHO會所級廁所

V walk,又香又大，WiFi 又好

收撚皮啦 k11 musea有直通車巴士站
蝗蟲識路過你

深水埗— 肚痛者嘅地獄

遙遠已經聞到尿壓味

連城可以 Watsons wine果層

冇去過 多數真係要就會去2樓果個

之前去過屯門市中心果個幾靚幾舒服

當西九龍蘋果商場嗰個流？

金鐘pacific place

你去食屎定柯屎

出街屙屎
唯獨 PP

apm狗也不屌

行入去都驚跣親

所以PP係神台級係有原因，咁多年都keep到

所有公屋商場廁所
出面裝修得幾靚都冇用
仲衰過未裝修之前嘅

通常去home square，我覺得已經算好好

應該係玩電話

而家直通唔到

淨係睇字都聞到味

太安樓

好快k11就好多屎尿漬

而家少左好多蝗蟲先冇咁臭

旺角道公廁 仲要狂奶個廁板

依個啦

而家d靚廁所黃晒啦

個個廁格都壞水制沖唔到廁喎

冇撚有錯，ELEMENTS 屌打哂其他

馬鞍山we go mall

但成撚日無啦啦沖水
個身中前少少又沖一次
痾次屎都俾佢沖兩三次

PP唔掂 有時都幾臭

太子大廈
姐姐又有禮貌

最難搵係九龍城同深水埗。真係急屎要坐的士去隔離區先得

唔見晒啲公廁師
連燈仔屌完真係識醒

K11m 5樓

K11m 2樓

死變態

同意

我睇咗咩

依個好猛 猛到要整個冇鏡洗手位

唔撚係呀
你同麥花臣比？

好憎timesquare
成日佢會自動沖水 嚇到屙屙下都即刻彈起

我都估係咪因為有靈體所以先唔裝鏡....

D2

多人 個底唔係密封 冇位放袋

你試下去西九

上頂樓廁所同地面廁所大係天堂同地獄分別

實用post留名

用得耐
殘左好多了

頂樓溜冰場先多人用

個design 係日式 有他他me 係廁所門口

我通常去蘋果商場格仔鋪果個

仲要有獨立全身鏡

Four season可以隨便入去廁所？下次試下先

Popcorn megabox

個問題係點解你會覺得係個到屙屎會屙得爽

冇人講我去開果個廁所
好彩冇人知

時代
冇記錯有埋清潔廁板比你用

K11 Musea 呢個真心屈機
上次去完痾屎即刻影咗幾張相出嚟同女朋友吹奏
叫佢入去女廁參觀吓

原來係你屙屎 唔怪得成棟大廈啲廁所成日塞
搞到屙個尿都要行去Lee garden 3

一黎就打大佬
得洗衣街公廁比到

我第二次去仲帶fd 參觀

HKCC IS THE BEST

點敢掛啊幅牆咁污糟

得罪講句 呢一帶連一個大方得體稍為乾淨嘅廁所 唔好話大小便 想話洗洗手都冇 情願係街買蒸餾水洗手
有段時間係深水埗返工 去襯廁所都去美荷樓 叫做乾淨少少

會唔會真係撞鬼

識玩一定戲院上高層痾

波鞋街新場都叫可以

高汁post留名

真有次食完譚仔急尿忍唔住柯咗一次 一邊柯一邊忍住惡臭同衛生欠佳嘅壓迫 柯完尿都未櫈乾淨就急急腳跑返出去 悔終生

屌你 收聲啦 果到得幾格咋

仲去緊pp同element係咪已經out咗？

Pp通風差 不如撘lift上香格里拉 conrad 但會被人白眼

一真都以為想慳位仆街而家先知

有d 仆街會係入面食煙
含家剷黎 入去屙個屎成身煙味

呢層個洗手間 真係辦公 一流

真，勁多阿叔食煙

銅鑼灣希慎、利園都正

柯尿都唔想入去啊

利園123期
Tower 535
食街12蚊店

利申 銅鑼灣撚

女廁有大中細曱甴

The ONE七樓，少人又感覺上好坐過其他樓層嘅廁所

好細
tst太多選擇

咁就梗係歷山大廈啦

早兩日先啱啱屙完歷山大廈

太子大廈都唔差

k11 一定全港最好

唔記得一定二期
有化妝位連埋凳

D廁所伯伯會講hello byebye

廁紙好易穿

YOHO

黃埔賣傢俬果個商場

女廁有鏡喎
點解猛 講多啲黎聽下

有咩咁猛？有故聽

西九行去美荷樓中途有個新公廁
隔離係寶血幼稚園
都好乾淨

竟然冇人講太古廣場
連登末日

你都可以係入去食飯嘅

Hayson(乾淨)
Time square (有廁板紙)
K11(香)

葵廣仲未有人講

真膠？

雅蘭都唔差

旺角唔去朗豪坊，而係西洋菜街嗰邊有咩選擇

竟然無鴨脷洲公廁

K11 Musea VIP 廁所
Black card member 先入得 好似
要拍卡入
入面有私人廁所助理幫你開門
抹手紙厚過條餐巾

過門而不入

銅鑼灣世貿

尿兜嗰邊勁多Member成日扮屙尿企喺你隔離劣鳩

霸住個廁格真係好自私

Musea

成鳩日都冇廁所水
個塔有幾篤屎沖唔到

佐敦三角公廁

商場

痾緊屎睇呢個post

等我搵日儲返咁上下貨去k11過吓癮先

兩個都正

入面有私人廁所助理幫你

睇到呢度彈咗個畫面出嚟
停左兩秒先睇到後面兩個字

agger個沖水系統好撚弱

仲要一地都係屎尿唔明班人點解仲可以有性慾

世界殯儀館

行過隔離楝又有文華東方可以揀

K11 Musea之後一定係利園

金鐘太古廣場
啲廁所特別香
底層最大

IFC

加士居道逸東酒店旁暢通易達屎坑

元朗YOHO

個個都入商場借廁所
所以越低層既廁所越污糟

你真係唔識架喎

一定係，商場厠有暖厠板，去邊到搵

好似間間廁所都唔同設計嘅？

臭到走廊都唔想行

Landmark
K11 Musea
Pacific Place

識借廁所一定去酒店rather than商場

冇消毒抹廁板

PP

淨係講佢個濕鳩自動沖廁已經可以收皮啦，屙一次屎沖幾次水，蘿友都縮唔切，屌佢老母

仲有IFC都係咁呀，垃撚圾嚟

Coffee算唔算

好多商場都會喎

汁咗啦

行過隔離街個船公園公廁都好過佢

元朗YOHO仲要係雞地入口上電梯個邊

方舟酒店

紅磡置富都會商場頂層 示範單位隔離個廁所
極少人 冷氣夠 乾淨 同酒店有得揮

Element

其實好憎
勁奇怪
都唔知邊個帶起
去個廁所駛鬼打招呼咩

會唔會唔係暖板係上手坐完既餘溫

安蔭商場

深水埗真係boss嚟
九龍城有kcp
佐敦都叫做有恆豐佐敦薈

唔計會自動沖廁ge話 係圓方

其實係應份
人地有專人打理廁所

Elements都係咁 煩撚到 鋪好晒廁紙廢時彈水上黎
佢又沖走左

要爽既首要條件，個廁格係密封既

香港國際機場
以前2號好正

圓方少返大陸人去 冇左自動沖廁
就可以上返神台了

本身圓方個商場都好舒服 少人流

公廁師

同意
道門上到天花板果隻
有私隱感
又隔音

所以太古未算最好

圓方果個兩分鐘沖一次

雖然topic指明商場廁所 但我覺得最正係機埸嗰個
忍左成程機D屎一下爆落個廁所真係好爽
同埋其實機埸個廁所又大又少人去 其實真心唔錯

人多都keep到乾淨係要讚下

屌..我一直都有印象有個咁靚既廁所 後尾一直都搵唔番係邊 多謝你

金鐘嗰個定太古

金鐘

得戲院隔離果個叫OK D, 其他都係垃圾.
戲院隔離果個仲要自動沖水系統敏感過G點, 坐係度郁一郁就沖水
次次都要拎廁紙遮住佢先

係 日日排長龍都keep到乾淨

果個好撚污糟喎

你最近有無去？佢變咗做智能廁所

好恐怖喎

尋日先去完
尿兜地下濕，屎塔有屎蹟，洗手盤污糟
用料垃圾, 尿兜/屎塔用支那扮意大利o野o既bellini

唔覺有幾智能，係水龍頭用dyson有埋乾手果隻。

留名想睇旺角有冇咩靚廁所 次次叫雞前都有啲急

唔駛多謝 下次咁岩撞到既話突起個屎忽就得

行果兩層屙屎都懶
你對廁格嘅要求同覺悟太低

北河街街市廁所

幾樓?

青衣城二期

好撚臭喎清

銅鑼灣信和中心
係得樓下名店sales 會用
試過入面all 20 分鐘都無其他人

加士居道公廁

迪士尼
次次都專登去

頂樓即係幾樓？office 嗰啲？

黃金電腦商場

又一城da best

麥當勞果層

真係唔敢向街用公家嘢開大
睇落幾干淨都勁多病毒細菌

真
係痾緊屎收唔到network唔開心

食屎😂😂

呢個正，起碼正正常常

點解好似未有人講銅鑼灣lee garden地下個廁所

雖然唔太算商場
機場嗰個

金鐘俾連登仔嫌棄

太古城本身都唔錯, 但太多人就做唔切
通常都多人
間中去個冇乜人嘅, 環境都算唔錯

世貿嗰個廁所唯一有樣嘢好, 佢自動出驅蟲香薰, 變相冇咁臭, 夏天去都冇乜蚊蟲

痾落隻雞度

唔係呀 屌閪前排曬啲尿會屌得耐啲 我做過實驗

太古廣場正啲喎

6-7年前時青衣城廁所係無撚敵
利申：個陣係個到番工會多坐多陣先番去做野